點睇返上年自己退稅夠唔夠4000

有表照交，睇黎做乜

其實咁樣即係17/18冇稅要交？
最底嘅意思係咪只係計俾我睇如果冇免稅額嘅話
要交幾多，75%係減咗幾多，同埋實際要交幾多？

下面係俾高收入人計

好似係用4000減去-75％個數=你拎到既錢

即係呢個情況17/18冇稅要交
樓都冇嘅話就拎夠4000啦

減75% 格離果個數咪係囉

睇75%寬減呀，睇咩退稅

照交表會唔會又俾人話唔誠實啊

上年收過退稅票小過4千就入得表

利申稅就有份交，派錢就冇份

契弟波正撚樣！屌你老母

今年個免稅額同稅階都唔同左啦

巴打，我轉左做合併報稅，咁樣情況係咪者係唔交稅有得申請

睇-75% 果個數係咪大過$4000 呀

免稅額唔係大過4000就已經冇得申請啦咩

無得比我 Click 入去，唔知係咪唔駛交稅 。

sure??

如遺失稅單

市民可於辦公時間致電187 8022聯絡稅務局要求補發 (選擇語言 > 按9字聯絡詢問處職員)(辦公時間: 星期一至五08:15-12:30及13:30-17:30(公眾假期除外)。

當夫婦的收入以合併評稅方式計算薪俸稅時，如何計算在本計劃下薪俸稅稅款寬減額的差額？

本計劃以個人名義申請，因此夫婦必須分別提出申請。如夫婦的收入以合併評稅方式計算薪俸稅，而只有其中一方須繳交薪俸稅，並享有薪俸稅稅款寬減額。在這情況下，無須繳交薪俸稅的一方若符合計劃的其他資格（見答1），可提出申請。另一方的稅款寬減額如少於4,000元，並符合計劃的其他資格，亦可提出申請，獲發放的最高款額為4,000元扣除稅款寬減額後的餘額。實際獲發放款額則視乎每個個案是否須要再扣除差餉寬減額。

個答案找死人

錯
係 tax computation 上面個稅務寬減少過4千先有

係
並無發出評稅通知書即係入息少過扣除同免稅額

唔該曬巴打

唔該哂， 明日去申請泥睇下先

真係唔記得知退稅過唔過4000